<resources>
    <string name="app_name">LinkYou</string>
    <string name="promoHeadText">ЗНАКОМТЕСЬ \nПО ПРОФЕССИИ</string>
    <string name="promo_linkyou">LinkYou - это закрытый клуб знакомств,\nгде Вы можете найти равного себе \nпартнера для жизни</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="rules">Настоящее Соглашение определяет условия использования материалов и услуг, размещенных на Сайте в сети Интернет по адресу: www.linkyou.ru (далее – «Сайт»), и регулирует отношения между Администрацией Сайта (далее – «Администрация») и физическим лицом (далее – «Пользователь»).\n
\n
Вам необходимо внимательно ознакомиться с условиями настоящего Соглашения, которые рассматриваются Администрацией как публичная оферта в соответствии со ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации. Соглашение вступает в силу с момента выражения Вами согласия с его условиями путем регистрации.\n
\n
Зарегистрировавшись на Сайте www.linkyou.ru, а также воспользовавшись любой его функциональной возможностью, Вы выражаете свое согласие со всеми условиями Соглашения, обязуетесь их соблюдать или прекратить использование.\n
\n
Соглашение может быть изменено Администрацией без какого-либо специального уведомления. Новая редакция Соглашения вступает в силу с момента ее размещения, если иное не предусмотрено новой редакцией Соглашения.\n
\n
Администрация рекомендует Пользователям регулярно проверять условия настоящего Соглашения на предмет их изменения и/или дополнения. Продолжение использования Сайта Пользователем после внесения изменений и/или дополнений в настоящее Соглашение означает принятие и согласие Пользователя с такими изменениями и/или дополнениями.\n
\n
Действующая редакция Соглашения размещается на странице по адресу www.linkyou.ru.\n
\n
Статус Пользовательского соглашения\n
Настоящее Соглашение разработано Администрацией и определяет условия использования и развития Сайта, а также права и обязанности его Пользователей и Администрации. Соглашение распространяется также на отношения, связанные с правами и интересами третьих лиц, не являющимися Пользователями Сайта, но чьи права и интересы могут быть затронуты в результате действий Пользователей Сайта.\n
Настоящее Пользовательское соглашение являются юридически обязательным соглашением между Пользователем и Администрацией, предметом которого является предоставление Администрацией услуг Пользователю по использованию Сайта и его сервисов. Помимо настоящего Пользовательского соглашения, к соглашению между Пользователем и Администрацией относятся все специальные документы, регулирующие предоставление отдельных сервисов Сайта и размещенные в соответствующих разделах Сайта в сети Интернет.\n
Пользователь обязан полностью ознакомиться с настоящим Соглашением до момента регистрации на Сайте. Регистрация Пользователя на Сайте означает полное и безоговорочное принятие Пользователем настоящего Соглашения в соответствии со ст. 438 Гражданского кодекса Российской Федерации.\n
К настоящему Соглашению и отношениям между Сайтом и Пользователем, которые возникли в связи с использованием сервисов, подлежит применению право Российской Федерации.\n
Статус Сайта\n
 Сайт является интернет-ресурсом и представляет собой совокупность информации и программ для ЭВМ, содержащихся в информационной системе, обеспечивающей доступность такой информации в сети Интернет по сетевому адресу www.linkyou.ru .\n
 Все права на Сайт в целом и на использование сетевого адреса (доменного имени) www.linkyou.ru принадлежат Администрации. Администрация предоставляет доступ к Сайту всем заинтересованным лицам в соответствии с настоящим Соглашением и действующим законодательством Российской Федерации.\n
Настоящим Соглашением установлены условия, в соответствии с которыми права на использование информации и результатов интеллектуальной деятельности (включая, но не ограничиваясь литературными, музыкальными, аудиовизуальными произведениями и фонограммами, произведениями графики и дизайна, фотографическими произведениями, программами для ЭВМ) в составе отдельных разделов Сайта, могут принадлежать Пользователям Сайта и иным лицам, самостоятельно создавшим и/или разместившим указанные объекты на Сайте без непосредственного участия Администрации.\n
Администрацияv\n
Под Администрацией в настоящем Соглашении и иных специальных документах, размещенных на Сайте, понимается ООО «ЛИНК Ю», юридическое лицо, созданное по законодательству Российской Федерации и зарегистрированное по адресу: 117630, г. Москва, Старокалужское шоссе, д. 62, стр. 1, пом. 201\n
Обращения, предложения и претензии физических и юридических лиц к Администрации в связи с настоящим Соглашением и всеми вопросами по функционированию Сайта, нарушениями прав и интересов третьих лиц при его использовании, а также для запросов уполномоченных законодательством Российской Федерации лиц могут быть направлены на почтовый адрес: 117630, г. Москва, Старокалужское шоссе, д. 62, стр. 1, пом. 201\n
В отношении функционирования и развития Сайта Администрация руководствуется законодательством Российской Федерации, настоящим Соглашением и иными специальными документами, которые разработаны или могут быть разработаны и приняты Администрацией в целях регламентации предоставления Пользователям отдельных сервисов Сайта.\n
Никакие положения настоящего Соглашения не предоставляют Пользователю право на использование фирменного наименования, доменных имен и иных отличительных знаков Администрации. Право на использование фирменного наименования, доменных имен и иных отличительных знаков Администрации может быть предоставлено исключительно по письменному соглашению с Администрацией.\n
Регистрация на Сайте и статус Пользователя\n
 Регистрация Пользователя на Сайте является платной. Регистрация осуществляется по желанию Пользователя по адресу в сети Интернет: www.linkyou.ru. Стоимость регистрации составляет 300 рублей. Денежные средства, перечисленные Пользователем добровольно, возврату не подлежат.\n
Пользователем Сайта является физическое лицо, зарегистрированное на Сайте в соответствии с установленным настоящим Соглашением порядком, достигшее возраста 18 (восемнадцати) лет и обладающее соответствующими полномочиями.\n
Пользователь соглашается представить достоверную и полную информацию о себе по вопросам, предлагаемым в Форме Регистрации, для формирования персональной страницы Пользователя, включая уникальные для каждого Пользователя логин (адрес электронной почты либо комбинацию из латинских букв и цифр для входа на Сайт) и пароль доступа к Сайту, а также поддерживать эту информацию в актуальном состоянии. В случае предоставления неверной информации или если у Администрации сайта возникнут серьезные основания полагать, что представленная информация неполная или недостоверная, Администрация имеет право заблокировать либо удалить учетную запись Пользователя и отказать Пользователю в использовании своих сервисов.\n
Пользователь несет ответственность за достоверность, актуальность, полноту и соответствие законодательству Российской Федерации предоставленной при регистрации информации и ее чистоту от претензий третьих лиц.\n
 После предоставления информации, указанной в п. 4.3 настоящего Соглашения, Пользователю необходимо пройти ряд удостоверительных процедур:
подтвердить свою регистрацию путем активации персональной страницы через сообщение, отправленное Администрацией на электронную почту Пользователя;\n
В случае верного последовательного выполнения всех регистрационных действий на Сайте создается персональная страница Пользователя, имеющая сетевой адрес. Пользователь вправе зарегистрировать не более одной персональной страницы на Сайте.\n
После успешной регистрации Пользователя на Сайте Администрация принимает на себя права и обязанности перед Пользователем, указанные в настоящем Соглашении.\n
После завершения процесса регистрации Пользователь может использовать выбранные им логин и пароль для доступа к персонализированной части сервисов Сайта. При этом, Пользователь несет полную ответственность за безопасность логина и пароля, а также за все, что будет сделано с использованием сервисов Сайта под логином и паролем Пользователя.\n
Пользователь обязан немедленно уведомить Администрацию о любом случае неавтоматизированного (не разрешенного Пользователем) доступа с логином и паролем и/или о любом нарушении безопасности, а также обязан осуществлять самостоятельное безопасное завершение работы под своим паролем по окончании каждой сессии работы с Сайтом и обеспечивать конфиденциальность своего пароля доступа к Сайту.\n
\n
Выбранные Пользователем логин и пароль являются необходимой и достаточной информацией для доступа Пользователя на Сайт. Пользователь не имеет права передавать свои логин и пароль третьим лицам, несет полную ответственность за их сохранность, самостоятельно выбирая способ их хранения.\n
Если Пользователем не доказано обратное, любые действия, совершенные с использованием его логина и пароля, считаются совершенными соответствующим Пользователем. В случае несанкционированного доступа к логину и паролю и/или персональной странице пользователя, Пользователь обязан незамедлительно сообщить об этом Администрации в установленном порядке.\n
После регистрации Пользователь получает право самостоятельно создавать, использовать и определять содержание собственной персональной страницы.\n
Пользователь, как обладатель информации, размещенной на собственной персональной странице, осознает, что за исключением случаев, установленных настоящим Соглашением и действующим законодательством Российской Федерации, Администрация не принимает участие в формировании и использовании содержания и контроле доступа других пользователей к персональной странице Пользователя.\n
В соответствии с действующим законодательством Российской Федерации Пользователь имеет право на отзыв согласия на обработку его персональных данных путем:\n
самостоятельного удаления ранее размещенной Пользователем информации на Сайте;\n
удаления персональной страницы Пользователя. Удаление персональной страницы Пользователя осуществляется Администрацией Сайта в срок, предусмотренный законодательством Российской Федерации, по личному письменному заявлению Пользователя, направленному на почтовый адрес 117630, г. Москва, Старокалужское шоссе, д. 62, стр. 1, пом. 201, и одновременно на адрес электронной почты технической поддержки: info@linkyou.ru Электронное письмо Пользователя должно быть направлено с адреса электронной почты, указанного Пользователем при регистрации на Сайте либо измененного при последующем использовании персональной страницы Пользователя. В заявлении необходимо указать номер мобильного телефона, к которому прикреплена персональная страница Пользователя, для целей проверки подлинности волеизъявления Пользователя.\n
Обязанности Пользователя\n
При пользовании сервисами Сайта Пользователь обязан:\n
соблюдать положения действующего законодательства Российской Федерации, настоящего Соглашения и иных специальных документов Администрации;
предоставлять при регистрации достоверные, полные и актуальные данные, следить за их актуализацией;\n
информировать Администрацию о несанкционированном доступе к персональной странице и/или о несанкционированном доступе и/или использовании пароля и логина Пользователя;\n
не предоставлять доступ другим Пользователям к собственной персональной странице или к отдельной содержащейся на ней информации в случае, если это может привести к нарушению законодательства Российской Федерации и/или настоящего Соглашения, специальных документов Администрации;\n
не размещать на персональной странице информацию и объекты (включая ссылки на них), которые могут нарушать права и интересы других лиц;
перед размещением информации и объектов (включая, но не ограничиваясь, изображениями других лиц, чужими текстами различного содержания) предварительно оценивать законность их размещения;\n
хранить в тайне и не предоставлять другим Пользователям и третьим лицам ставшие ему известными в результате общения с другими Пользователями и иного использования Сайта персональные данные (включая, но не ограничиваясь, домашними адресами, номерами телефонов, адресами электронной почты, ICQ, паспортными данными, банковской информацией) без получения соответствующего предварительного разрешения последних;\n
В случае наличия сомнений в отношении законности осуществления тех или иных действий, в том числе, по размещению информации или предоставлению доступа, Администрация рекомендует воздержаться от осуществления последних.\n
Пользователю при использовании Сайта запрещается:\n
регистрироваться в качестве Пользователя от имени или вместо другого лица («фальшивый аккаунт»);\n
вводить Пользователей в заблуждение относительно своей личности, используя логин и пароль другого зарегистрированного Пользователя;
искажать сведения о себе, своем возрасте или своих отношениях с другими лицами или организациями;\n
загружать, хранить, публиковать, распространять и предоставлять доступ или иным образом использовать любую информацию, которая: содержит угрозы, дискредитирует, оскорбляет, порочит честь и достоинство или деловую репутацию или нарушает неприкосновенность частной жизни других Пользователей или третьих лиц; нарушает права несовершеннолетних лиц; является вульгарной или непристойной, содержит нецензурную лексику, содержит порнографические изображения и тексты или сцены сексуального характера;\n содержит сцены насилия, либо бесчеловечного обращения с животными; содержит описание средств и способов суицида, любое подстрекательство к его совершению; пропагандирует и/или способствует разжиганию расовой, религиозной, этнической ненависти или вражды, пропагандирует фашизм или идеологию расового превосходства; содержит экстремистские материалы; пропагандирует преступную деятельность или содержит советы, инструкции или руководства по совершению преступных действий, содержит информацию ограниченного доступа, включая, но не ограничиваясь, государственной и коммерческой тайной, информацией о частной жизни третьих лиц; содержит рекламу или описывает привлекательность употребления наркотических веществ, в том числе «цифровых наркотиков» (звуковых файлов, оказывающих воздействие на мозг человека за счет бинауральных ритмов), информацию о распространении наркотиков, рецепты их изготовления и советы по употреблению; носит мошеннический характер; а также нарушает иные права и интересы граждан и юридических лиц или требования законодательства Российской Федерации;\n
незаконно загружать, хранить, публиковать, распространять и предоставлять доступ или иным образом использовать интеллектуальную собственность Пользователей и третьих лиц;\n
осуществлять массовые рассылки сообщений без согласия Пользователей Сайта;\n
использовать программное обеспечение и осуществлять действия, направленные на нарушении нормального функционирования Сайта и его сервисов или персональных страниц Пользователей;\n
загружать, хранить, публиковать, распространять и предоставлять доступ или иным образом использовать вирусы, трояны и другие вредоносные программы;\n
использовать без специального на то разрешения Администрации Сайта автоматизированные скрипты (программы) для сбора информации на Сайте и(или) взаимодействия с Сайтом и его сервисами;\n
любым способом, в том числе, но не ограничиваясь, путем обмана, злоупотребления доверием, взлома, пытаться получить доступ к логину и паролю другого Пользователя;\n
осуществлять незаконные сбор и обработку персональных данных других лиц;\n
осуществлять (пытаться получить) доступ к каким-либо сервисам иным способом, кроме как через интерфейс, предоставленный Администрацией, за исключением случаев, когда такие действия были прямо разрешены Пользователю в соответствии с отдельным соглашением с Администрацией;
воспроизводить, дублировать, копировать, продавать, осуществлять торговые операции и перепродавать услуги для каких-либо целей, за исключением случаев, когда такие действия были прямо разрешены Пользователю в соответствии с условиями отдельного соглашения с Администрацией;\n
размещать коммерческую и политическую рекламу вне специальных разделов Сайта, установленных Администрацией. Приобретение Пользователем платных услуг на Сайте осуществляется в порядке, установленном в специальных документах Администрации, размещенных на Сайте;\n
модифицировать, продавать, распространять контент и программы, целиком либо по частям, кроме случаев, специально оговоренных Администрацией или его рекламодателями;\n
размещать любую другую информацию, которая, по личному мнению Администрации, является нежелательной, не соответствует целям создания Сайта, ущемляет интересы Пользователей или по другим причинам является нежелательной для размещения на Сайте.\n
Пользователь несет личную ответственность за любую информацию, которую размещает на Сайте, сообщает другим Пользователям, а также за любые взаимодействия с другими Пользователями, осуществляемые на свой риск.\n
Бездействие со стороны Администрации в случае нарушения Пользователем либо иными Пользователями положений настоящего Соглашения не лишает Администрацию права предпринять соответствующие действия в защиту своих интересов позднее, а также не означает отказа Администрации Сайта от своих прав в случае совершения в последующем подобных либо сходных нарушений.\n
В случае несогласия Пользователя с настоящим Соглашением или обновлениями его правил, Пользователь обязан отказаться от его использования, проинформировав об этом Администрацию в установленном порядке.\n
Согласие на обработку персональных данных\n
Принимая настоящее Соглашение путем регистрации на Сайте, Пользователь подтверждает свое согласие на обработку Администрацией его персональных данных, предоставленных при регистрации, а также размещаемых Пользователем добровольно на своей персональной странице.
Обработка персональных данных Пользователя осуществляется в соответствии с законодательством в области персональных данных с целью, определенной настоящим Соглашением.\n
Администрация обрабатывает персональные данные Пользователя в целях предоставления Пользователю услуг и исключительно для исполнения настоящего Соглашения.\n
Администрация при обработке персональных данных принимает все необходимые организационные и технические меры для защиты персональных данных Пользователя от неправомерного или случайного доступа к ним, уничтожения, изменения, блокирования, копирования, распространения персональных данных, а также от иных неправомерных действий.\n
Администрация предоставляет доступ к персональным данным Пользователя только тем работникам, которым эта информация необходима для предоставления Услуги Пользователю, и гарантирует соблюдение указанными лицами конфиденциальности персональных данных Пользователя и безопасности персональных данных при их обработке.\n
Администрация вправе использовать предоставленную Пользователем информацию, в том числе персональные данные, в целях обеспечения соблюдения требований действующего законодательства Российской Федерации (в том числе в целях предупреждения и/или пресечения незаконных и/или противоправных действий Пользователей). Раскрытие предоставленной Пользователем информации может быть произведено лишь в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации по требованию суда, правоохранительных органов, а равно в иных предусмотренных законодательством Российской Федерации случаях.\n
Права и обязанности Администрации\n
Администрация принимает на себя права и обязанности перед пользователем, установленные настоящим Соглашением, после успешной регистрации Пользователя на Сайте.\n
Администрация сохраняет за собой право в любое время изменять оформление Сайта, его содержание, список сервисов, изменять или дополнять используемые скрипты, программное обеспечение и другие объекты, используемые или хранящиеся на Сайте, любые серверные приложения в любое время без предварительного уведомления Пользователя.\n
Администрация оставляет за собой право по своему усмотрению, а также при получении информации от других пользователей либо третьих лиц о нарушении Пользователем настоящего Соглашения, изменять (модерировать) или удалять любую публикуемую Пользователем информацию, нарушающую запреты, установленные настоящим Соглашением (включая личные сообщения), приостанавливать, ограничивать или прекращать доступ пользователя ко всем или к любому из разделов или сервисов Сайта в любое время по любой причине или без объяснения причин, без предварительного уведомления Пользователя, не отвечая за любой вред, который может быть причинён Пользователю такими действиями.\n
Администрация вправе без уведомления Пользователя удалить материалы и информацию Пользователя, не соответствующие нормам действующего законодательства Российской Федерации, а также вправе отказать Пользователю в дальнейшем использовании Сайта (прекратить регистрацию) в случае нарушения Пользователем условий настоящего Соглашения.\n
Администрация закрепляет за собой право удалить персональную информацию, приостановить, ограничить или прекратить доступ Пользователя к любому из сервисов Сайта, если Администрация обнаружит, что по ее мнению, Пользователь представляет угрозу для Сайта и (или) его пользователей. Администрация Сайта не несет ответственности за осуществленное в соответствии с настоящими правилами временное блокирование или удаление информации (прекращение регистрации) Пользователя.\n
Администрация вправе устанавливать ограничения в использовании Сайта, в том числе: срок хранения сообщений, фото, видео и любого другого контента, максимальное количество сообщений, которые могут быть посланы или получены одним зарегистрированным Пользователем, максимальный размер сообщения, максимальное количество обращений в службу поддержки за указанный период времени, максимальный размер фото и видео.
Для целей организации функционирования и технической поддержки Сайта и исполнения настоящих Правил Администрация имеет техническую возможность доступа к персональным данным Пользователя, которую реализует в случаях, установленных настоящим Соглашением.
Администрация имеет право направлять Пользователю информацию о развитии Сайта и его сервисов, а также рекламировать собственную деятельность и услуги.\n
Администрация имеет право удалять или перемещать (без предупреждения Пользователя) любые результаты интеллектуальной деятельности (далее «РИД») по своему усмотрению, включая без всяких ограничений перемещение или удаление РИД, размещение которых по мнению Администрации, нарушает настоящее Соглашение, законодательство Российской Федерации и/или может нарушать права, причинять вред или угрожать безопасности других пользователей или третьих лиц.\n
Администрация вправе запросить подтверждение наличия у пользователя прав на размещение РИД на Сайте.\n
Администрация предоставляет техническую возможность использования Сайта Пользователями, не контролирует и не несет ответственности за действия или бездействия любых лиц в отношении использования сайта или формирования и использования содержания информации, размещаемой Пользователями сайта.\n
Администрация обеспечивает функционирование и работоспособность Сайта и обязуется оперативно восстанавливать его работоспособность в случае технических сбоев и перерывы в работе Сайта и вызванные ими потерю информации.\n
Администрация не занимается предварительным модерированием или цензурой информации Пользователей, за исключением случаев, касающихся формирования главной страницы Сайта, и предпринимает действия по защите прав и интересов лиц и обеспечению соблюдения требований законодательства Российской Федерации только после обращения заинтересованного лица к Администрации в установленном порядке.\n
Администрация не несет ответственности за любой ущерб компьютеру Пользователя или иного лица, мобильным устройствам, любому другому оборудованию или программному обеспечению, вызванный или связанный со скачиванием материалов с Сайта или по ссылкам, размещённым на Сайте.
Администрация сайта не несет ответственности перед третьими лицами за действия Пользователя на Сайте, но в силу имеющихся у Администрации технических возможностей, предпримет все разумные и достаточные меры для пресечения действий пользователя, нарушающие права и законные интересы лиц, затронутых противоправными действиями Пользователя.\n
Ответственность за нарушение исключительных прав\n
Пользователь несет ответственность за собственные действия в связи с созданием и размещением информации и РИД на сервисах и разделах Сайта в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.\n
Пользователь несет установленную законодательством Российской Федерации ответственность за действия, связанные с размещением РИД, которые он загружает на Сайте или иным образом доводит до всеобщего сведения (публикует) с его помощью. Пользователь не имеет права загружать, передавать или публиковать на Сайте РИД, если он не обладает соответствующими правами на совершение таких действий, приобретёнными или переданными ему в соответствии с законодательством Российской Федерации.\n
Пользователь несет полную ответственность за нарушение личных неимущественных и исключительных (имущественных) прав авторов и прав третьих лиц, зафиксированных на фотографиях или в аудиовизуальных произведениях и иных РИД, в частности в случае искажения изображения или сопровождающей подписи.\n
Заключительные положения\n
Настоящее Соглашение составляет соглашение между Пользователем и Администрацией относительно порядка использования Сайта и его сервисов и заменяют собой все предыдущие соглашения между Пользователем и Администрацией.\n
Настоящее Соглашение регулируются и толкуются в соответствии с законодательством Российской Федерации. Вопросы, не урегулированные Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с законодательством Российской Федерации.\n
В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с исполнением настоящего Соглашения, Пользователь и Администрация приложат все усилия для их разрешения путем проведения переговоров между ними. В случае, если споры не будут разрешены путем переговоров, споры подлежат разрешению в порядке, установленном действующим законодательством Российской Федерации.\n
Настоящее Соглашение вступают в силу для Пользователя с момента его присоединения к ним и действуют в течение неопределенного срока.
Ничто в настоящем Соглашении не может пониматься как установление между Пользователем и Администрацией агентских отношений, отношений товарищества, отношений по совместной деятельности, отношений личного найма, либо каких-то иных отношений, прямо не предусмотренных настоящим Соглашением.\n
Настоящее Соглашение составлено на русском языке и может быть предоставлено Пользователю для ознакомления на другом языке. В случае расхождения русскоязычной версии Соглашения и версии оглашения на ином языке, применяются положения русскоязычной версии настоящего Соглашения.\n
Все вопросы, замечания, предложения, связанные с работой и функционированием Сайта, а также статусом Пользователя на Сайте, могут быть направлены в электронном виде на адрес info@linkyou.ru или по почте: 117630, г.Москва, Старокалужское шоссе, д. 62, стр. 1, пом. 201.
Если какое-либо из положений настоящего Соглашения будет признано недействительным, это не оказывает влияния на действительность или применимость остальных положений Соглашения.</string>
</resources>
